\chapter*{Reconocimientos}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Reconocimientos}

Le exhorto mi agradecimiento a Nima~Hoda, quien dedicó un Verano revisando
incansablemente muchos de los capítulos en este libro; a los estudiantes en la clase
de Otoño 2011 ofrecida por COMP2402/2002, quienes toleraron el primer borrador
de este libro y detectaron muchos errores tipográficos, gramáticos y fácticos;
y a Morgan~Tunzelmann en Athabasca University Press, por editar los borradores
finales pacientemente.
